[行動post] [和你追]"聲援"星期六馬鞍山廣場CCTVB偽人活動

出唔到活動TVB要蝕好多錢架！千祈唔好去拎BANNER聲援無線假新聞啊！仲有千祈唔好叫口號！
約定大家個日一齊唱榮光【支持林穎彤】
14 Dec (日), 11:00am-1:00pm, 馬鞍山廣場

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 綜合狙擊頻道 (後備):
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

14 Dec (六)
打錯左自

去唔到都幫手推post呀

推

千其唔好叫口號

推一推！千祈唔好咁做！

推
去馬鞍山廣場都唔去新港城

去

好懷念幾個月前所有CCTVB偽人無活動

今次g持你

多謝支持

Push

許廷鏗

星期六啊樓主！！！！！！

係呀
內文我打錯左

posh

無線假新聞，害死香港人

去去去。。。

push

Pish

幫手推，聽日要返港

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

g持

P

我要朱庭萱

推上去

借個位嚟推推 高質po冇人推
一齊創建黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

好似無咩人知